Toen ik vroeg om een ​​nachtlampje, had de kamerheer me binnengebracht, voordat hij me verliet, de goede oude constitutionele rushlight van die deugdzame dagen - een object als de geest van een wandelstok, dat brak onmiddellijk zijn rug als het werd aangeraakt, wat niets ooit zou kunnen zijn ontstoken, en die onderaan in eenzame opsluiting werd geplaatst van een hoge tinnen toren, geperforeerd met ronde gaten die er staar uitzagen volledig wakker patroon op de muren.
Toen ik in bed was gegaan en daar lag in de voeten, moe en ellendig, ik merkte dat ik de mijne niet meer kon sluiten ogen dan dat ik de ogen van deze dwaze Argus kon sluiten.
En daardoor in de somberheid en dood van de nacht, we staarden elkaar aan.
Wat een trieste nacht!
Hoe angstig, hoe akelig, hoe lang!
